[警告] 外國記者警告大家，要齊上齊落，唔好落單

WARNING: I have this from extremely reliable source that from 27th September until October 1st, Hong Kong will become a quasi police state, with the police being hyper aggressive to any gatherings of people, for whatever reason . Police have been authorised to have a zero tolerance with maximum aggressive policy to anything they don’t like.
The dysfunctional logic that they’re working on is that by October 1st, people will be too scared to come out in large numbers.
Protesters are advised to mass in large numbers for self protection or adopt guerrilla warfare tactics, with clear objectives and escape plans.

意思大概係呢幾日POPO一定會實施全港戒盬，令大家唔敢出街。大家如果呢幾日要慶祝国庆，必要齊上齊落，唔好落單，唔好戀戰，流水式快閃，預先制訂撤離路線

普天同慶既日子，大家一定要好好慶祝，照顧好身邊人

天佑香港

一直都要